# اینجا کجاست؟؟

![](.gitbook/assets/perdoclib.png)

سلام

ما [اینجا](https://github.com/shamsnaamir/docpylib) راهنما های کتابخانه های پایتون را به فارسی ترجمه می کنیم. البته پروژه ی ما رو گیت هاب هم [اینجا](https://github.com/shamsnaamir/docpylib) هست که شما می توانید به ما در توسعه ی اینجا کمک کنید. خب از کجا بفهمیم که کدوم راهنما کامله؟؟ اونایی که اولشون ^^ داره یعنی تموم شده. مثلا 

`^^ math`

 تموم شده ولی

 `math` 

نه

### کسانی که کمک کردند:

امیررضا شمس

#### کاری از پایپرمگ

منبع ما هم البته اینجاست: [https://docs.python.org/3/library](https://docs.python.org/3/library/)

